樓樓上個仆街十一點仲鑽野

食屎狗

我試過凌晨四點 即刻打落管理處投訴佢

報警

屌佢老母朝早七點揼 中午訓晏教又揼 十一點又揼 揼咗兩野又收咗皮

呢啲正仆街

痴撚線

朝早十一點？

有咩情況下會有人4點起身鑽野or4點都未訓又係到鑽野

夜晚 頭先

唔是掛？

廢老日日要食肉餅同揼合核

好想一句'屌你老母靜啦' 車埋去 但反而會比老豆老母屌番轉頭

屌 落得去管理處投訴啦

佢應該係揼完醒覺十一點了 然後就收手 聽朝七點準時揼野

啲死仆街係咁 試過樓上個戶廁所漏水漏到舊石屎跌撚左落黎 撞穿左我廁所個假天花仲想唔賠
屌呢啲又鑽野又濕鳩既人快撚啲死